理想生活究竟係點？入來討論

1. 要有幾多個性伴侶？

2. 要有幾多錢？

3. 被動收入要幾多？

4. 點樣既工作？

5. 點樣既家庭？

6. 理想自我形象？

7. 體格要點？

8. 做男定女？

9. 其他？

終身免費搭港鐵足矣

做波板糖人就可以？

生活社區無蝗=理想生活

移民到去北極都有蝗吐緊痰

住公司附近 方便返工返屋企就夠

有女朋友

唔做糖果佬會比人收左張pass

我唔貪
一層600呎私樓自住+每個月6皮被動收入就夠

如果唔得就倒轉

搵條志同道合嘅女生兩個細跌 離婚一人要一個
齊齊住公屋咬單親老綜搭2蚊車 一覺唔覺意拎埋白卡就最好

唔返工？

都話明係理想生活，仲點會返工

無工返好悶

人應該善用時間嚟搵興趣

悶都好過過壓力大嘅生活啦

1. 要有幾多個性伴侶？ 越多越好

2. 要有幾多錢？ 3000萬

3. 被動收入要幾多？ 4萬

4. 點樣既工作？ 有好同事既工作

5. 點樣既家庭？生個仔靚靚仔仔 溝曬d女

6. 理想自我形象？ 依家咁

7. 體格要點？ 正常 著衫買m碼 180高

8. 做男定女？男

9. 其他？ 有架保時捷

同最愛既人一齊係有銀河有羊 就好似法羅群島既島仔咁生活 自給自足到

有層樓 收入兩萬幾夠我同女朋友三餐唔憂
間唔中去下唔同地方玩就夠
唔洗要咩物質 反正永遠都滿足唔到